原來自稱唔係毒撚嘅連登仔真人係咁

師父，明白了

有圖 仆你個街一直扮女騙我，認住呢個群組呀

其實條女真係好好人，為咗份功課咁撚樣嘅仔都見得落
我寧願幫翻原樓主做功課都唔想比佢鐘意

原樓主21歲 a0 有痴利根 追緊同校一條女 成日幫條女做功課 （個女仔話凍樓主比件褸條女 條女即彈開）種種拒絕的信息令樓主一沉不起
佢就去tg gp圍爐
班人見樓主做兵好心屌醒佢
但樓主問完又唔聽 繼續做兵
班tg友好唔gur，有條tg友（李知恩圖報）扮女人呃樓主女神相
懷疑樓主對tg人妖沉船 比左女神相同自己ig條人妖
條人妖就周圍sd樓主圖同佢女神圖
之後樓主嬲到開po
點知比tg友反cup po左樓主毒撚樣出嚟

見到呢啲柒頭就覺得我自稱靚仔其實一啲都唔過分